文宣重點-今日2隻狗比拉更加證明左宜家的投訴機制無效

1，投訴左2個月都完全零進度，要人民自己搵證據
2，證明佢哋無查過，如果去過現場搜證，唔係無理由唔知有cctv
3，宜家係人民迫佢地做野，而唔係佢哋主動查到

搵多啲黑料，跟住煲大佢

係。極度荒謬，居然刑事案，但要由受害人自己去搜證。

唔好比佢哋借機洗底

推
蘋果證實埋個刀手走左返大陸再返黎自首
證明出事到個犯走埋佬都唔知
唔好比輿論帶到係狗主動查到然後捉到人